一人一個代表自己既卡通人物

我先

沒問題
好得意

大雄
lm a loser

sniff